毛澤東鬥爭成功原因，就係令敵對派系鬼打鬼

強如蔣中正，劉少奇，鄧小平都俾佢玩死玩謝

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

狗隊有鬼佬警司，勾結外國勢力
廢老藍又唔去討伐，why？

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告